[有圖] 邊個話靚女唔屙屎？

我冇補充

冇樣你話靚女？

幾錢篤

冇圖你話你老母屙都得啦！